有冇得唔經自己大學報exchange?

如題，有冇邊啲海外大學有啲咁嘅exchange programme?

有，去你想去嗰間學校到報

ching 炒左自己大學GPA定想去無同自己大學有聯繫ge大學exchange ?

好似要自己俾錢 不過可能可以exempt原來自己大學既學費

想去UST exchange

直接trans u

報Study Abroad

ching知唔知有邊度有得睇邊啲U有得報study abroad 定係要逐間U摷

你想去邊間咪搵邊間

同問 搵到啲語言學校
樓主有冇搵到咩資料

exchange有晒agreement所以有得waive學費，自己去報嘅報到只算係visiting要交對方學費，樓主個問題嘅答案係無

樓主有錢比

你想去邊我炒咗都唔駛諗

求詳情